陳到: 連登係泛民大台。

面對呢一個指控，連登仔點睇？

熱唔熱狗都好
陳到呢條柒頭係弱智中二病

唔好話泛民，五毛都大把啦?咁又點，
上得黎就唔該獨立分析，唔好屈得就屈，
我都有睇過好多和理非post我覺得有啲ON9有啲就好有道理，
你同意咪支持下唔同意咪同人討論，
平台就平台大乜撚野台

陳到=熱狗
你覺得呢?

陳到先係大台

乜水
Wfc

熱狗收啦

邊撚個嚟？

求撚其啦!!

不是行動，不推文回覆，謝謝

熱狗出動了

你地有冇搞錯！？
陳到都唔識！？

直接屌佢老母就得

熱狗從來沒有放棄
佔領本土大台

連登唔係只係？
入親post都中伏，基圖

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

咁FB一定大台黎啦
咩多泛民左膠廣告同page